[飛行常客網 flyertalk] 而家係去香港旅行最好時機（係機管局on99所以入機場麻煩d姐）

Flyertalk 係全球所有航空公司高級會員既討論區/blog/新聞網，會員一般都係一兩個航空公司同酒店既高級會員，以上就係其中一單新聞。

簡單d講：
少好多鄰國遊客，舒服好多
而家酒店好平
仍然安全過大部份歐美城市
係入機場d on99機管局路障搞到麻煩d姐

再次証明陳茂波講個d旅客下跌跟本係低增值、低端、非過夜客、或蝗。